# Prosjekt-repo for Yr-app

Prosjekt i emnet Objektorientert programmering (OOP)
Appen har et GUI der brukeren kan legge til og se værdata fra lokasjoner, mm.
Lagring og informasjonsbehandling skjer lokalt i JSON.
En .exe fil er inkludert i repoet.
